你柒夠未

你柒夠未

未

救命笑撚4我

Muh 9

邊撚個呀 傻閪

正仆街

得喇得喇

無人識你

你樓下個id 笑撚到我仆街杏加慘

真 無人識你

好撚柒好笑

睇到 你朋友來？

救命笑到停唔撚到

唔係 笑到肚囝痛

逐個負皮

堅系跳制

係咪bot來

笑到gapgap聲

有人識我先恐怖

都話唔識 睇到好撚想笑

肩哥

幾時放假啊

問小2

仆街又笑番 好撚辛苦

好過喊

mud

笑到咸撚左

好撚柒鳩好笑

追po啦柒頭

佢好似話唔嚟

呢兩日要扮笑 扮唔到

有牌打先黎

點解呢

上你屋企天台得唔得 燒炭

屋企人生日

關你鬼事

@大波小爾

唉 不開心就不開心